【受疫情影響】意甲或空場作賽6-7輪

由於新冠肺炎疫情的影響，意甲本輪有4場比賽延期，其中包括國米主場對陣森多利亞。
據《米蘭體育報》報導，原定於香港時間3月2日淩晨3：45進行的祖記與國米之間的意大利國家打比可能被推遲，也可能空場進行。除非祖記方面提出要求，否則今場比賽非常可能空場進行。
意大利政府官員以及體育部長斯帕達弗拉正在製定一項相關法令，法令預計將在今日生效。該法令規定了意大利國內繼續進行體育賽事的可能性，但是受到新冠肺炎疫情影響的地區（包括拖連奴所在的皮埃蒙特大區）將採用空場的形式進行比賽。
目前，相關部門仍在討論該項法令的持續時間，據悉，該法令可能持續6-7輪比賽。一旦法令實施，祖記主場與國米的意大利國家打比就將空場進行。

好擔心無波睇

咁歐聯歐霸點安排